sony dt mm f zaprojektowany i zaprezentowany przez sony w marcu r obiektyw stałoogniskowy przeznaczony do zastosowań amatorskich posiada wbudowany silnik do ustawiania ostrości sam ang smooth autofocus motor obiektyw ten cechuje się światłem o wartości współpracuje on ze wszystkimi aparatami wyposażonymi w mocowanie sony alfa minolta af linki zewnętrzne